{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044557",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57796&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원시청역 호텔 아이스크림"
    },
    "text": "2022年5月10日にオープンした我が宿は客室の内部を整理し、高級感のあるスタイルにリニューアルしました。 常に清潔で親切なホテルとして、お客様の快適な宿泊のために最善を尽くしています。 不便な点がございましたら、いつでもカウンターにお知らせいただければ修正いたします。 水原市庁駅と梅橋駅までの距離も隣接しているので、地下鉄の利用が便利だと思います。 客室の内部にはコストパフォーマンスが高く、清潔なホテルとして様々な施設を提供しています。 客室ごとに浴槽、ウォッシュレット、ヘアアイロン、PC、Netflix、ウェーブ、YouTubeなどがご利用いただけます。 特にスイート客室には2人用の大型浴槽が用意されており、恋人たちが良い思い出を作ることができます。 ただし、未成年者は利用が制限され、入室時の身分証明書の確認は必須です。 身分証明書をお持ちでない場合、ご利用が制限されますのでご注意ください。 また、2泊以上連泊予約をされる場合、追加料金が発生し、予約時の追加料金決済は当日現地にて行われなければなりません。 団体のお客様やご出張のお客様は、複数の客室のご予約や連泊をご希望の場合は、お電話にてご相談させていただきます。 当ホテルは、無料で提供されているバンダイとバンダイで皆様をお迎えしておりますので、ぜひご利用ください。 エレベーターの交換工事も完了し、安全にご利用いただけますので、ぜひお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年5月10日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようにリニューアルされましたか？",
            "answer": "客室の内部を整理し、高級感のあるスタイルにリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルは常に何を心がけていますか？",
            "answer": "常に清潔で親切なホテルとして、お客様の快適な宿泊のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "不便な点があった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "いつでもカウンターにお知らせいただければ修正いたします。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "水原市庁駅と梅橋駅が隣接しており、地下鉄の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに浴槽、ウォッシュレット、ヘアアイロン、PC、Netflix、ウェーブ、YouTubeなどがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "スイート客室には2人用の大型浴槽が用意されており、恋人たちが良い思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、入室時の身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の連泊予約はどのようになりますか？",
            "answer": "2泊以上の連泊予約をされる場合、追加料金が発生し、予約時の追加料金決済は当日現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "団体やご出張のお客様には何か特別な対応がありますか？",
            "answer": "団体のお客様やご出張のお客様は、複数の客室のご予約や連泊をご希望の場合は、お電話にてご相談させていただきます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで無料で提供されているものはありますか？",
            "answer": "当ホテルは、無料で提供されているバンダイとバンダイで皆様をお迎えしておりますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "エレベーターは安全ですか？",
            "answer": "エレベーターの交換工事も完了し、安全にご利用いただけますので、ぜひお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 517
    }
}